---
title: Traveloop
date: '2019-11-26'
tags: ["PT. iForce"]
draft: false
summary: 'Platform pesan tiket yang membantu menghubungkan Agen Travel dengan End-user yang ingin berwisata ke berbagai wilayah di Indonesia'
tech_db: 'MySQL'
tech_server_env: 'AWS Virtual Cloud Server'
tech_fe: 'React Native + Redux'
tech_be: 'Laravel'
contributor: 'BE Team: Anwar, FE Team: Abdoel'
client_customer: 'Traveloop (https://play.google.com/store/apps/details?id=com.traveloop&hl'
---

# Traveloop
Di sini sy berperan sebagai mobile-frontend developer yang mengimplementasikan UI & integrasi API

### My Tasks :
+ `feat`: Integrasi API 
+ `feat`: Implementasi UI


